# Ingeteam.ArrayLib

Libreria destinada a modificar arrays.

- Makefile
    - Compile: permite compilar la libreria
    - Run: Ejecuta el programa de demostracion
    - Clean: Borra el ejecutable generado